醫生救護全被上鎖，點解依張相仲未推上國際！！！

香港既人權去哂邊？香港當權者既人性去哂邊？

香港已成軍政府管治，所有非軍政人員都可被捕被自殺

醫生，救護，無人倖免

請救香港，唔可以比佢滅相！一齊推上國際！！！

推

Twitter

PUSH

上左國際了 手足冇 Twitter?

有無link？我地推爆佢

721

up

感謝，推

幫手retweet或者自己tweet...唔係前線嘅都要幫手喺自己崗位發揮作用...兄弟爬山...要救Poly

Reddit大把人推緊 不過仲未上到熱門 要再大力d推
其他reddit post都要大家幫下手推

無限retweet，send比任何有影響力人士，轟炸全球網絡

今日係要大家一齊向前衝！！！
唔會有路入到去理大，因為全部封晒，今日出得黎就預左要大家一齊衝防線

我知，我知係需要好大既勇氣...

但理大既手足、香港既未來就係需要
你依份勇氣

口號：衝呀！手足！

車撞狗，屠狗都唔割呀！！！

漆咸道北集結反攻入去打出破口

傻咗？？痴線架班狗

Push

831

無限retweet，share

send比任何有影響力人士，要轟炸全球網絡

重點：香港軍政府已無人性，阻止任何醫護救援

香港軍政府已非想逮捕示威者，而是想示威者死！

香港已無人權，香港極之危險！！！

請廣傳！

你去侵侵個tweet度like 手足啲cm啦，大把人做緊

Pishhhhh

Tuiiiii

幫手upvote 推上去

屌
一早犯曬咩人道罪

啲國際人道組織根本廢

push

屌你老母死黑警

呢班咪係扮記者醫生離開POLY既手足
唔好炒車....

推推推

［香城online打boss]唔該可唔可以準備充足先出黎呀？？

推。。。

琴晚已經推緊twitter啦

扮醫護多

CLS

上咗好幾個鐘
侵侵twitter 都好多人留言po 呢張

你咪係扮人嘅狗
無炒車

On Twitter already and had Solomon attention

推
根本係戰爭罪行

邊度有個list可以check識既人有冇被拉?

暴徒假扮

連 P 牌都推

【尋人】17歲少女孫詠華上周五失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

cls

上面嗰啲話扮既食屎，醫護係有人比人拉左
垃圾五毛

警察無恥

政苦無恥無能

我推

Done

簡直係痴線！
行刑式咁！

記得gphone有擺

612 721 811 831 101 1111

屌！！

扮你老母，死仆街

扮你老母

死仆街，扮你老母

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

推推

唔係冇上，係冇人理

E 個真係好有問題。。。 打仗都唔會

This is war

Retweet左

推去TWITTER

puah

仆街, 咁都鎖

推link

下？失蹤左幾個月啦外國人權

告暴動。。

twi爆佢

必推呀

已經推緊

上哂啦你有冇twitter ac㗎

UP

721 85 811 831 101 1111

推左喇

比恐怖分子更離譜

推呀

成班垃圾

Let me put the Tweet link here:

照推。。